學生借GRANT LOAN投資求推介

50K，只做風險高回報高既投資

暫時睇而家國際局勢，資金流向避險市場
打算炒金，回報高，點都好過買大細

巴打有無咩建議

倫敦金

馬同足球賭到無哂引
狗會食水太深

牛熊all in過夜 一日3倍回報不是夢

究是GRANT 定LOAN? GRANT唔使遇還， LOAN 要還。GRANT買咩都好，輸贏你都唔會痛，LOAN要還喎

係咪得我睇唔明？

咁樣睇得明未

高風險高回報 bitcoin夠刺激

ALL IN金多寶

今晚六合彩

all in

輸死你 當交學費啦

唔關事囉 係唔明佢解釋d咩
借得一定係loan grant係用黎交學費
Loan先會有凸

今日期指夜市 all in put 擺過夜

就快非農，我可以幫你入市喎，賺錢機會好高

真心講句 買美股sp500 跟住乜鳩都唔好理啦
真係想學野就玩下demo account先 玩一年先好用真錢

沾細期

蝕左7皮